請 支 持 會 員 慘 過 番 印 度

請支持會員慘過番印度收皮

印度傻鳩每日量產垃圾post，主題離不開:

1) 百里香打手廣告

2) 泡菜醜女人造人

3) Epic Games 乜乜柒柒

低質會員過街老鼠
我屌你老母垃撚圾

佢間鋪好撚污糟+ 好多支那人食

光明正大賣廣告
無眼睇

1近排冇乜廣告 我算
3 epic game抵屌 睇下係無妨

2真係屌你老母好撚煩
好似d寵物撚標題黨咁

水牙線

賣廣告唔緊要
但係HRAD SELL韓國整容雞真係
成日禁撚錯入去屌

排擠基佬?

排擠垃圾

最頂唔順佢鍾意果個整容雞 整容都算 仲要係唔靚果隻

佢係百里香老闆啊

咁鮑姐呢？

已經block左好耐

泡菜變性人造人

人妖黎
成個男人咁撚樣

Full block佢啦
已經好耐無見過佢啲垃圾post

1 我當佢係老闆賣廣告
3 當食下Epic啲花生
2 我真係屌佢老母

賣廣告你都忍

所以應該一早block柒佢

我以為係男人嚟